1月新番 封神演義 pv

妲己 ？？？

希望跟漫畫啦
畫風幾好

不過以前啲作品又真係好多都有用到中國既題材

我淨係記得以前首op

同埋無啦啦打紂王最後個到

妲己

太公望真係好仆街

四不象好正

一睇就諗起舊版首op

畫算幾好wo

真係由頭做起

以前既OP同ED冇得輸

米倉千尋

直接二百集做完佢啦屌

會唔會做到結局?

9估2季rush到結局

預左加快cut野,24集左右應該差唔多掛

好D就好似潮與虎咁

以前首OP好正

第一季 封神計劃開始>打九龍四聖/魔家四將>周朝立國
第二季 趙公明quest>仙界大戰

9估新作會當插曲用